﻿뮤지컬 맨 오브 라만차는 초연 이듬해인 1966년에 베스트 뮤지컬상, 작사 작곡상, 무대 디자인상, 연출상, 남우주연상 등 총 다섯 개 부문의 토니상을 휩쓸며 흥행과 평가 양쪽에서 모두 성공을 거두었다.
관람등급이 만 13세로 다른 뮤지컬 공연에 비해 높은 편이다.
배우 조승우는 누나 조서연의 맨 오브 라만차 공연을 보고 감동을 받아 그때부터 뮤지컬 배우의 꿈을 키웠다고 한다. 